認真台灣個館長打60個連登仔贏唔贏到

肌肉量仲多過尋晚旺角條友成倍
之前有個youtuber食佢一腳成個飛起

60個館長都未必打得贏一個連登仔

我願意同佢隻抽 我只係擔心一樣嘢 佢嘅安危

佢應該唔夠耐力同持久力,
佢上次同郭台銘行山搞到扯蝦

館長：請你務必當我係一隻威脅你生命的野獸

一拳一件都係打60拳姐

一拳兩件應該都ok

港父 世清 老鼠
波台三劍客是但一個都贏到

港父打交唔勁 只係殺人勁
世清綜合格鬥之父 不過唔會出手
老鼠逃跑專家

蓋清1拳可以送佢入icu

我敢講館長一拳塞得落蓋清屎眼

請館長務必把我當成威脅他生命的野獸

咪能25

係真係假 到時你用你身體去感受

我睇過佢d格鬥片
其實佢有個致命弱點
就係佢出拳唔算好快
而且之後有0.3秒既時間
佢個重心會向前傾斜得好嚴重
如果打街頭實戰 1 on 1
我有信心贏佢

學界頭三十米跑得快過保特

護乜撚野晴手？

梁凱晴被廢老打

修道船屌打

define持久力
佢操開mma應該打5 round都無問題

睇下60個連登仔包唔包世清

Kick誇 kick誇

包世清即係得60個人打？

如果包應該要61個

試下入佢中路

本來61個打但世清笠水變60個

其實要打贏館長唔難，因為再勁嘅拳手都有一個致命嘅弱點
就係眨眼
只要喺佢眨眼望唔到嗰刻一拳窩落去
我就唔信佢唔收皮

Badman成身肌肉成身gear都比瘦骨精joker打到碌柒喇

精神病患者先係肌肉佬最大既counter

60個勇武可能得既
60個軍師就算鳩數啦

冇用㗎 我之前就係以為自己睇穿左世清 點知單挑比佢打到仆街

你出拳冇咁快

又bin

計唔計比用9招
即係下下出招踢春袋蚊起佢隻腳個喲

連登仔個個單手遊岀公海嗰個館長瘦擘擘唔好講笑啦

無咁易嫁葉c苦

俾館長用 佢都贏唔到我

連登仔連統神都打唔贏
認真

真實肌肉大舊都有壞處，就係速度慢，體能未必足夠，唔好講60，我驚10個都搞得掂佢

館長打唔贏樓主
樓主有暗器

講真 好彩佢斷到條友扣九陰百骨 如果唔係結果可能唔同哂

館長前黑社會+軍人

講真 扔屎 通常有潔癖

空手10個左右應該ok

可以用伸縮不求人/行山杖 三人應該夠做

我屌你老母

呢d𨶙樣真係要block

我屌緊你老母都係事實

我覺得我可以one two低頭one two再用右勾拳打落佢塊面加鼻既串間位，我諗一拳應該搞掂

佢幾時同徐曉冬打?

驚到打錯字
中間

徐曉冬好似禁坐飛機,游水去台灣咩

君如一個都夠打

尋日個大隻仔30個都打唔傷佢

冇話佢渣

尋日個大隻仔30人拎埋棍都打佢唔傷

吳君如唔係拍戲嘅咩？

要入佢中路

君如喎 繩量拳王喎

無錯

統神好高防

你想講曹星如？

你一枝針都收佢皮啦

差唔多啦

我一個人入佢中路就夠了

館長太高防, 對拳要3拳對佢1拳先有優勢, 除非你下下打中要害

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

我覺得唔係冇能力揼佢，係d人怯姐，認真就算你唔夠大隻，你發狂咁抽佢，幾個都可以制服隻蓄牲

好慘好想睇佢地2個打唔知邊個勁D呢

福建有船去金門

飞 你新移民

波台狗

講緊全部都有棍
特別係伸縮警棍

四個月前我唔知
不過依家

你當館長唔會發狂咩

你俾支棍館長佢打300個都得

冇睇尋日個大隻仔？

但係其實5打1真係會佔優勢

我估冇打開拳真係唔會夠力打得入

tvb個李嘉比人打完當咬痕

比較想知三個加埋夠唔夠山齊士打

應該左右手猛打李嘉個下巴位，睇下佢冧唔冧低，要狠打要害，下體膝頭都可以試下

雙方冇利器槍械之下唔好嘗試一打三以上
大部份軍用自衛術都係咁樣教

下體冇事喎 仲要讓左你唔還拖

佢一拳打斷你肋骨都仲得

連登仔揸刀都冇力

大部份啫
我喺美國都玩咗兩年Krav maga

又諗起佢跪喺度求我唔好死篇文

打曬成班波台狗都仲得

佢啲肌肉都係奶粉谷出黎 其實唔係話好勁

二十幾年黎 我飲奶多過佢 食粉又多過佢

最多都係輸佢少少身高 15cm到

打起上黎其實55波

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇

慢左一步

豬頭咁都叫唔傷

你一針都死幾百個啦

佢算矮 ching係侏儒?

咁多人圍毆先咁

連登仔>廠長>>>>>>館長

係鏈戰黎講 應該係既

又高又重
點打

唔大隻既話已經上左黑箱車

你抗打好能勁

佢無出手, 因為太多傳媒

請問佢出手會點

係波po未俾人屌夠走過來俾人屌

唔可以講太多, 有生命危險

琴日有個黑警係連登仔面前捉手足
一腳就比人踢撚開左

仆左街唔代表受傷

咪笠啦

笑到仆街

對住港父點唔笠=.=

我唔驚條撚樣

曹君如呀

打交高無用 李小龍都係米七

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

館長一直都好撐香港人
你地可以上佢youtube睇
好多條都有幫我地發聲

大隻有咩用?
下下打頭,個頭有得操?